其實政府係咪想等全香港(尤其係醫護)感染死晒, 之後出來執死雞?

聽講保安局旗下有兩個部門有好多防生化裝備
此刻不用, 幾時先用?

習帝指示對外宣傳中國是世界抗疫的先導者，帶領全球抗疫的先驅。封關不是有效措施

港共奴才言聽計從，將指令有做多冇做少

首先，你要知道香港政府同西方民選嘅政府唔同，佢只係中共嘅附屬組織，服務於中共嘅治港政策。

好明顯，邊個可以喺場疫症中保存最多力量，邊個就係贏家。
香港政府嘅策略係保住三萬警力，等疫症過後就可以低成本統治。

而寄望政府會幫香港人/因此而失望嘅都係on9仔。

正確